洗唔洗我地亞洲第一驚暴教下你米國佬對付暴徒

米國佬廢撚到

你痴線架

人地ppl有槍好普遍，鬼佬popo都肯單膝跪高尚情操唔係有牌爛仔可以比，白癡仔咪亂開post評論